各位朋友今晚小心。

就算屌9我長氣過自己老母，開廢post浪費版位，我都要同各位行街既朋友講一句，黨鐵狗巴全停，即係今晚有咩事都唔會有增援，只有各區各自為戰，唔會好似之前咁易影到黑警做衰嘢，大家真係真係要小心。